大家有冇d幾特別嘅傳統一直堅持到而家？

屋企以前我考完最後一日試一定食自助餐慶祝，出左黎做野改做7月最後一個星期五。
意義：慶祝大家又努力學習或者工作左一年

臨到聖誕一定會買一盒模型毒係屋企砌

有冇咩原因要咁做？

每晚沖涼開演唱會

仲要追問
完全當毒撚唔係人

會打下飛機

中秋會買大蠟燭黎燒
然後一人一月一餅一蠟燭咁上高登

真係幾特別

表演完，audition完，考完試果日就唔撚練琴

家族傳統
初二同年三十要去拜神
咁就要拜一個叫伯公嘅神
其實呢個傳統唔特別
最特別係由細到大有人問我點解初二唔得閒
我屋企人或者我都會詳細將伯公嘅故事講一次

自己嘅傳統
每年個ex生日我都會寫一封信
因為做教畜 會將所有學生送嘅嘢釘喺一塊水松板上面

養成緊嘅「傳統」
每年個ex生日都飛去我地個dream city一次

我自己嘅傳統
每年平安夜之前都買朱古力送俾人
以前就放長假前送俾同學
出左黎做野就24號送俾同事

講起 加多個已經無得堅持嘅
同有好感嘅異性傾計 喺good night 之後會加句sweet dreams
無心感 純粹係fd就只會good night

Ex之後都無再鍾意人

每個禮拜五2300都打一次飛機

屋企中秋要食pizza

近幾年每逢生日都會一個人去MK食宵夜放題再飛亡命紅van返屋企

咦？呢樣我曾經都係，不過我講西班牙文😂
Buenas Noches, Que sueñes con los angelidos, Hasta mañana

每個星期一定要有一日要食雙邊拼燒味飯

每日返屋企先瞓2個鐘

25歲老豆老母仲買生日蛋糕俾我

出左街點算

聽歌會買cd
今時今日應該算特別

我都係

二個人行 一定要行左手邊

我都會 買到窮